化學問題

乙醚加暖包一齊用係咪效果更好，加強使用時揮發性，強制性攻口鼻

純學術討論，mon po 曱甴咪搞我

硝酸甘油好用d

但係可能加速氧化, 變成過氧乙醚,

你呢個係炸曱甴

香港咁多廢氣應該唔會氧化掛，唔係嘅話真係爆炸

而且好易tk

走個時放係路障，點會tk到

整地雷，一踩就